ВРЕМЕННО НЕ РАБОТАЕТ
===


# Анти-гриф плагин для Pocket-MineMP

**[Автор плагина](http://vk.com/AreaOfDefect)**

**[Скачать плагин](https://gitlab.com/gistrec/AntiVPN/raw/master/AntiVPN_v1.phar)**


* Запрещает заходить игрокам с proxy ip адресов!
* Таким образом бан нельзя будет обойти!
* Так же в плагине есть настройки и белый список!


Команды
====
| Команда                  | Описание                           | Доступно |
| :----------------------- |:---------------------------------- | :------- |
| /av on/off               | Включить/выключить плагин          | Оп       |
| /av wl add/remove <name> | Не проверять ip для данного игрока | Оп       |
| /av info                 | Показать информацию о плагине      | Всем     |


Описание работы
====
* Специально для плагина я создал сайт с api: CheckVPS.ru
* Ознакомиться с api можно на [сайте, в разделе API](http://checkvpn.ru/api.html)
* Серверная часть - NodeJS. Время генерации ответа 1-6 мс
* Ip проверяется в приватных бд, с более чем 104 Миллионами записей!!!


По всем вопросам пишем [автору плагина и сайта](http://vk.com/AreaOfDefect)